《笑L死》假如人類有一天消失，這段文明的明證會是：雞

如果每一段文明都會留下一些蛛絲馬跡，那麼現代人類的文明，又會在地球留下甚麼印記？

有人說是塑膠，不過最近有英國學者提出另類看法，認為在遙遠將來，足以證明我們曾經存在的關鍵，竟然可能是「雞」！

果然全部都係雞